其實前線已經有一套暗號,再唔會怕臥底

千奇唔好係網上講個暗號呀!

屌 做咩爆出黎

連仔del post 樓豬無腦thx

屌你老母收聲啦
想比狗破解？

屌你係咪冇腦架

屌你樓主唔係扮嫁wo

2 girls 1 cup

樓豬on9?
咁樣點對得住前線班手足

屌你老母 今晚準備被人查水錶

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 十一區開花
10.4 十一區開花
10.5 十一區開花
10.6 十一區開花
10.7 十一區開花
10.8 十一區開花
10.9 十一區開花
10.10 十一區開花
10.11 十一區開花
10.12 十一區開花
10.13 十一區開花
10.14 十一區開花
10.15 十一區開花
10.16 十一區開花
10.17 十一區開花
10.18 十一區開花
10.19 十一區開花
10.20 十一區開花
10.21 十一區開花
10.22 十一區開花
10.23 十一區開花
10.24 十一區開花
10.25 十一區開花
10.26 十一區開花
10.27 十一區開花
10.28 十一區開花
10.29 十一區開花
10.30 十一區開花
10.31 十一區開花
－十月完－

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

我係fbi聯邦密探罪惡剋星

屌你老母你係咪白痴啊

321123123456723443245678910

HJ2Q

唔係wo, 你係唔係記錯左

係, 好似叫水銀蒸發令, 係由9歲simon創造出嚟

我問你 床前明月光 下一句係咩

屌你咩

落花流水

樓主正仆街 吊你咩

再過三分鐘 你就會聽到bibubibu

樓豬25

冬凍棟冬凍

樓豬係豬？

[member]დადა =向前打狗
მამა=向後走 set RB呀嘛
我加密

[/member

我係白手襪

[menber]唔好再推[/menber]

每個鐘換轉一次已經太弱
應該每分鐘轉一次

叉雞飯

屌，又爆

雞龜骨啃羹

Del post啦屌

屌你

屌咪撚推啦

屌，人蠢，咪推
不推文

FIRST TO THE EGG

收聲啦

唔好推

屌你老母

推爆佢

IEGH28892HLHAGLHG990277HJ MY CARD

del post la

好彩連仔del 得快 班狗有會員都睇唔到

小心《緊急法》呀…

拉

樓主有冇腦架
係咪想場運動散？
有手足比人拉你訓得著？

del po啦屌你老母

屌曬樓上所有推文嘅仆街

London bridge is falling down

無返咁上下年紀都唔知你噏乜

london bridge is falling down

London Bridge falling down

green object 咪郁

咁撚多口

.. ... .... ..

負皮

前線吖
做咩咁蠢做傻事

屌
又一個on9

連仔幫幫手啦

樓主我屌你老母[member]仆街依架點算[/member

屌你老母 傻人發現

冬懂咚冬凍

好撚多人識

床前明月光
疑是地上霜
舉頭望明月
London Bridge is falling down

雞龜骨滾羹

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仆街 爆出黎做

你條二五仔

自己人
自己人

扑街啦

爆曬出黎

Windows 開機聲

[member]左腳反復[/member

屌，del post啦害撚死班前線仆你個街

龍門飛甲

del post 啦

屌你老母樓主擺明係鬼 已封鎖

喂加密呀樓上手足

樓主你唔出聲無人當你死
不推文回應呀

床前明月光

Nothing is true, everything is permitted.

屌你老母on99

快啲檢舉
召喚連仔

係咪想害死手足

樓主係咪想害死手足？

Uzidgujshc關十戶遭土井步屨！

唔記得咗不推文添

on9樓主 你粒老鼠屎 唉

死白痴

屌，又玩fake news連登真係無停過

屌你喺唔喺on9

呀 屌你 依個肥仔真係唔識架喎

唉屌又唔記得咗

Del po啦屌你
樓主on9

明明係
[member]I go to school by bus[member]

連呢啲垃圾po都上到熱門...

挑 咁簡單 咪疑是地上霜囉

On9樓主

收聲啦仆你個街 班狗有ac加密左都冇用

咪爆

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

冬凍懂冬凍

錯 係London bridge falling down

靜靜地贏唔得嘅

屌你老母
有mon post狗咖

賓周都損

上 : 萬里長城萬里長
下 : 齊心合力建家鄉

低B，用咗2次就爆響口

30624330

下差咁遠

你係度講咗個暗號仲係咪暗號

吊你 做乜講出黎 我剛才才收到

3男2女

Hihi 係咪想累死前線Del 啦

暗號就係kjsdnfasdan

屌你老母垃圾樓主，依加比人傳通街 Del post la

Report la
不推呀

mon post狗可能識解密，快啲del post啦屌

唔好推了

屌你又爆，你條仆街快撚啲post J圖叫連仔Del post 喇

加個密都唔識

靜啦

[menber]芝士老母，燒你數簿[/menber]

屌你樓主講出嚟全部人都知呀 班狗會Mon住

冬咚動冬咚

咪推

唉冇啦 黑警都知道了

del po呀！

on9 post, del post la diu

係咪要著埋紅衫

你唔講佢哋唔覺嘅

仆街 連仔del post呀，好多狗都有acc

啱呀！出賣手足

周sir我記得密碼啦 係雞龜骨滾羹

...

反清

蘋果廣告製作公司

反清復明

下次講唔到暗號既 斷手斷腳係最基本

屌你爆口響

豬隊友

咪撚戇鳩啦開埋啲垃圾post
你估班Mon post狗真係智障架咩

人地真係有暗號...

勿篤灰

等臥狗解密等嚟我地都轉撚左暗號啦

前日見到有個冇攝衫嘅柒頭講唔出暗號 俾前線屌撚走左

del post啦屌

下面唔好再推啦屌

所以十一少左狗

有冇腦嫁咩都放上連登

咪講啦屌

我用果套20年前已經出現

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

都叫你唔好講呢個一帶一露既暗號啦

樓主係咪on9

屌你老母 咁樣人地咪會知囉

del post啦屌你 想害死前線咩

：五大訴求？
：缺一不可！

：光復香港！
：時代革命！

都話左有鬼
真係攞上來講

暗號：自己人

暗號：(大聲唱中華人民共和國國歌)

你地唔好推啦

我想問下係咪:
此夕會盟天下合，四海招徠盡姓洪
?

做乜9？

連仔del post,善用不推文啦

希望佢地睇唔明
唔係你就仆街

睇錯十一哥屎忽開花

後果自負

清明，重陽

床前明月光下一句

Del po plx

警犬死全家

終身學習開花

屌你出賣前線

咪on9啦樓主 爆晒出黎想班手足比人拉咩

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

我記得暗號係小龍維尼

上次傾過，班狗一定on99 問，唔好講

咪撚推啦係咪on9

Del post ng goi
CHI SIN

屌你25仔

暗號係反清復明

屌你老母 爆響口

唉 又要換暗號

收到

講咗唔好咁揚

仆街啦你

Del po
快呀

屌點解又係有聲既

屌你地仲係度推
善用不推文回覆

3.14159265359

樓主係咪傻撚左 大大聲爆響口？

你老母 做咩講出嚟

可唔可以收收皮？

係咪低能架，咁未要改「我係毅進仔正垃圾」呢個暗號囉

無錯

已負皮

明明個暗號係支持香港警察，梁美芬係大台

黑警死全家

屌 唔割 但要捉樓主去前線擋子彈

HJ2Q BJDS

屌你做乜講出嚟

清 中
明 秋

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

多口！宜家揚曬喇

邊有暗號呀

做咩爆出黎

on9樓主

屌您咩 又爆
連仔快del post

[member]上上左下

咪撚比mon post 狗知[member]

咩聲嚟㗎

床前明月光
疑是地上霜
舉頭望明月
下一句大家知啦

暗號係"警察加油", 到時試下講

好撚有趣 不過我都係推返行動post

光復香港 時代革命

時 光
代 復
革 香
命 港

Del post呀屌你

見到可疑目標就叫佢「講暗號！」

吊 正想講
樓主爆響口

8964

屌...做好啲加密啦
又要諗過第二套暗號

樓主pm me ?

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

30624700
30624770
534202
LIHKG
Bro

屌 識唔識規矩

喂屌唔好推 咁會比班鬼知㗎

算吧啦，如果popo有卧底肯定入哂tg核心谷啦，會上連登聽你廢up咩，呃到就有鬼

[member]落雨唔好炒蛋[member]

屌你老母收皮啦

唔好推

出賣義士

唔好再推啊
del po啊唔該

反清
XX

真野唔好擺出來講

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

連仔快D del post 屌你259

我想知暗號！

唔好再推呢個post 前線暗語好難先發展到

ccccccccccccccccccc

屌唔好講出嚟啊

床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月 下一句係咩

錯 係：別讓謝振中跑了

Ccccccccccccccc

[/member]我屌你老母講出嚟咪俾鬼知囉[/member]

成場運動就係俾你搞散啦！

解唔到唔好出黎7

解左碼之後 搵到卧底
格殺勿論

屌你老母，俾人解到密就仆街了

屌你啦 25仔

童年回憶！

你已出賣你年齡

今次molamola

收嗲啦 屌你老母喺到扮型

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

[member]London bridge is falling down[/ member]

明明係
1233211234567234432456789十

Ok

我以為係nokia(握手)

前線講英文未得囉，毅進仔實一句聽唔明

屌你叻唔撚切呀?

耐到差嘅唔記得呢套核突嘢....

del post啦累撚死前綫呀 dnlmch扮型

樓主 死全家 本身諗住整單大野同d扮人嘅狗慶祝下

[每日任務] 建議太古街坊每晚都出嚟行一陣街

屌比mon po 狗見到點算

黑警賓周細

小朋友太年輕，港英政府一早有指示

暗號:
輕拳、輕拳、➡️、輕腳、重拳

床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月 下一句係乜野london bridge is falling down

暗號係

屌你手足負評上一頁不推文回覆啊

屌你地仲咁多正評
傻撚左？
同埋要用不推文回覆啊

你唔出聲冇人話你啞嫁

次鳩次都係lihkg 爆料

唉 又爆出黎

拉 記得用不推文
唔好害我哋前線手足

屌 害撚死手足

樓上班仆街想害死手足咩

靜靜地贏得唔得

加油
我地需要刺客

不推文回覆 樓主on9
講到明 有共識唔爆 樓主做乜柒?

One two three four five
阿婆話你乖

Popodog1230skrskrskr666

樓主

del plz

屌你咩 有冇腦 爆出黎 其實你係咪先係臥底！

你係咪咁多聯署呀屌

Del post pls

聯署唔係我寫架，況且聯署有字元數限制，包含唔到咁多嘢；同埋一個聯署宜聚焦在一個事項上，不宜失焦…

咁你集中宣傳一個先好無呀 禁10次都唔一樣 有咩用

頂你，唔好害手足
快啲叫連仔del post
btw 我reported 左

721 811 831 101

暗號唔係林鄭月娥好大波咩？

麻包袋

屌你，明知有狗會睇，做乜爆出嚟

大家快啲講多啲鳩野等班狗唔知邊個先係真暗號
保護番前線

大衆一齊跳飛機，123 到你

洗乜report 反正日日轉
一號apple 二號boy 三號cat

30624700 30624770

Del post啦 唔好咁揚

on9樓主。。

加密都唔識。。。

屌講撚到明暗號 真係唔撚明點解要推
驚死啲狗唔知？俾支咪你講好冇?

善用不推文回覆

7個月個暗號係 花之戀 洪天明
每出幾次就改架啦 怕撚

做咩爆明知有人睇緊

唔好推啦仆街

你做乜嘢。 。你講出嚟黑警咪知囉 。。唉

搵到唔識答暗號嘅黑狗打斷狗腳

屌 而家全部黑驚都知道曬點搞？

嘩屌樓主你冇腦？

屌你，嗰陣咪講撚好咗唔撚好開post講囉

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

屌呀係度開po講
真係蠢撚過豬

雞龜骨混斤？

痴線member tag 入面再加個member tag好彩我課咗金俾連仔先睇到個暗號

屌你，真係9架喎

講好左唔外流咖麻

Push

呢招以假亂真唔錯

94340634

拉啊
連仔幫手del post 得唔得

千祈唔好同人講

有班警察毅進仔

錯！

屌你笑死

3 0624700 3 0624770

屌你 快d叫連仔del post

London Bridge is falling down

好幼稚

嚟個正!
我信，我都係信😂😂😂

幫手不推文. 成堆弱智當有趣

唔好答我F=ma

shit.....

屌你係都要爆出黎

屌樓主鬼

HH1488, 唔好四圍傳呀

話明暗號 又點會 俾你睇 得 出黎呢 ?

比利卡比利啦啦 抱抱利呀 比比路多

Onl9

[black].__...—-...____.._.._.[/black]

差佬一定估唔到

咪推啦diu

頂..玩野阿仆街..真係有人爆左個真暗號！

屌你爆撚左出黎又要再諗過你係咪on9